.. index:: single: Residus

Residus
  *Liste de série de valeurs réelles*. Chaque élément est une série, contenant
  les valeurs du résidu particulier vérifié lors du déroulement de
  l'algorithme.

  Exemple :
  ``rs = ADD.get("Residus")[:]``
